mám na příští týden hodně zajímavého. V pondelí od 9 do 13 hodin musím studovat češtinu. Také musím studovat češtinu každý prácovní den od devětí do třináctí hodin. V pondelí večer v 18 hodin poslouchám rádio. V úterí se dívám na televizi v 20 hodin. Ve středu dělám domácí úkol v 19 hodin. V čtvrtek jdeme s Monikou do kina v 17.30. V pátek jedu na výlet na hrad Karlštejn. Odjezd je v 13 hodin. V nedelí hraju tenis. Hra začiná v 15 hodin. Kdy máš volný čas příští týden? Kdy se můžeme setkát s tebou? Měj se hezky! Na shledanou.
